{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6954440'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-03-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "고구마 생채"
    },
    "text": "辛くないサツマイモのあえ物は調理時間が10分以内で早く作ることができる食べ物です。この料理を作るために必要な材料は、サツマイモ、エクジョッ,塩,ごまあぶら,砂糖、にんにく粉、唐辛子、酢です。まず、500gのサツマイモの皮を剥いてくれます。皮を一枚はがし,黄色い肌が出ますが、皮のすぐ下の白い部分は苦い味がしので、サツマイモの種類によって皮の下、白い層があれば晴らします。サツマイモを可能な薄く千切りにして水に浸け、でん粉を無くし、水を捨ててくれます。掘り出されたサツマイモままに薬味を入れてくれます。たらいがなければ、冷麺の器二つにそれぞれ250gずつ分けて入れてくれてもいいです。サツマイモまま250gにエクジョッ1T、にんにく粉1t,ごまあぶら1T、砂糖2T、塩1/4t、酢1Tを入れて、唐辛子は好みに合わせて入れてくれます。もし赤いあえものがほしければもっとたくさん入れてください。最後に幅広の胡麻をかけておいしく召し上がったり、ご飯に混ぜてビビンバで食べる場合、水2T、コチュジャン1T,ごまあぶら1Tを追加して混ぜて召し上がってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このあえ物の名前は何ですか？",
            "answer": "このあえ物はサツマイモのあえ物と呼ばれます。"
        },
        {
            "question": "このあえ物を作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "このあえ物を作るためには、サツマイモ、エクジョッ,塩,ごまあぶら,砂糖、にんにく粉、唐辛子、酢が必要です。"
        },
        {
            "question": "サツマイモの皮は剥いた方がいいですか？",
            "answer": "はい、500gのサツマイモの皮を剥いてください。"
        },
        {
            "question": "なぜ皮を剥くのですか？",
            "answer": "サツマイモの皮は食べることができますが、苦い味がするため、剥いて使用する方がおいしくなります。"
        },
        {
            "question": "サツマイモの下の白い部分は何ですか？",
            "answer": "サツマイモの下の白い部分は、皮の下の白い層であり、苦い味がするため、晴らす必要があります。"
        },
        {
            "question": "サツマイモを千切りにする理由は何ですか？",
            "answer": "サツマイモを千切りにすることで、食材との絡みやすさや、食感の変化を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "サツマイモを水に浸ける理由は何ですか？",
            "answer": "サツマイモを水に浸けることで、でん粉を洗い流すことができます。"
        },
        {
            "question": "唐辛子の量は調整できますか？",
            "answer": "はい、唐辛子の量は好みに合わせて調整することができます。"
        },
        {
            "question": "このあえ物は他の料理との相性がありますか？",
            "answer": "このあえ物はご飯に混ぜてビビンバとして食べることもできます。その場合は水2T、コチュジャン1T、ごまあぶら1Tを追加して混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "最後に何をトッピングするとおいしいですか？",
            "answer": "最後に幅広の胡麻をかけると、よりおいしく召し上がることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 420
    }
}